支那口交部今日咁忙

黎智英見蓬佩奧 彭斯→強烈不滿
何韻詩聯合國發表演說→癡心妄想
美國正式對台售武→要求撤回

習主席唔係同trump trump係fd子咩

英國仲要未回覆班爛醬仔

壽終正寢先

一日口交三次, 都唔比人休息既

美國正式對台售武→要求撤回
暫緩一日嚟回應中国訴求啦

壽終正寢

來來去去得三味 堅決反對、嚴正交涉、干預內政

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

好7呀爽
無人理佢自己喺度鳩叫

😂😂😂😂😂😂係咁出黎汪汪

不如香港人登報屌番呢個口交部

緊爽 : 同一時間咁多個客點啜得哂阿 感謝祭咩

美國：暫緩同壽終正寢先，聽日死者蘇生再傾過

彭定康俾人鬧到狗咁 仲未覆?

口交部不嬲都舌戰群儒架啦
只係佢唔係諸葛亮咁解

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區